中移動Ching 請出招

用緊中港plan 出年一月到期

有無好plan 介紹

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業優惠
$88 5Gb $98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg:

推